\documentclass[11pt,a4paper,spanish,openright,twoside]{book}
%%%%%%%%%%%%
% Packages %
%%%%%%%%%%%%
\RequirePackage{currfile}
\input{_src/packages}

% Borrar cache de fuentes C:\texlive\2021\texmf-var\luatex-cache\generic\fonts\otl

%%%%%%%%%%%%
% Document %
%%%%%%%%%%%%

\begin{document}
\fontfamily{ppl}
\selectfont  % Set text font

\thispagestyle{customempty}
\begin{tikzpicture}[remember picture,overlay]
  \node[inner sep=0pt] at (current page.center) {\includegraphics[width=\paperwidth,height=\paperheight]{_img/_src/cover.jpg}};
\end{tikzpicture}

\vfill \clearpage

\frontmatter
\tableofcontents

\mainmatter % Parte principal del libro, numeración arábica
\Excelsior


% Cap 1 Diseño de personaje
   \input{_tex/1_Personaje/1_0_0Portada}
 \begin{multicols}{2} \raggedcolumns
   \input{_tex/1_Personaje/1_1_0Razas}
   \input{_tex/1_Personaje/1_1Elfos}
   \input{_tex/1_Personaje/1_1Enanos}
   \input{_tex/1_Personaje/1_1Gnomos}
   \input{_tex/1_Personaje/1_1Humanos}
   \input{_tex/1_Personaje/1_2Trasfondos}
   \input{_tex/1_Personaje/1_3_0Clases}
   \input{_tex/1_Personaje/1_3Guerrero}
   \input{_tex/1_Personaje/1_3Picaro}
   \input{_tex/1_Personaje/1_3Cazador}
   \input{_tex/1_Personaje/1_3Chaman}
   \input{_tex/1_Personaje/1_3Mago}
   \input{_tex/1_Personaje/1_3Sacerdote}
   \input{_tex/1_Personaje/1_3Brujo}
   \input{_tex/1_Personaje/1_4Caracter}
   \input{_tex/1_Personaje/1_4Objetivos}
   \input{_tex/1_Personaje/1_5Caracteristicas}
   \input{_tex/1_Personaje/1_6Habilidades}
   \input{_tex/1_Personaje/1_7Equipo}
   \input{_tex/1_Personaje/1_8Atributos}
   \input{_tex/1_Personaje/1_9Detalles}
 \end{multicols}
   \input{_tex/1_Personaje/1_Resumen} \vfill \cleartorightpage
 % Cap 2 Reglas de juego
   \input{_tex/2_Reglas/2_0_0Portada}
    \begin{multicols}{2} \raggedcolumns
     \input{_tex/2_Reglas/2_1Acciones}
     \input{_tex/2_Reglas/2_2Combate}
     \input{_tex/2_Reglas/2_3Descanso}
     \input{_tex/2_Reglas/2_4SaludMental}
     \input{_tex/2_Reglas/2_5Experiencia} \vfill \cleartorightpage
    \end{multicols}
  % Cap 3 magia
   \input{_tex/3_Magia/3_0_0Portada}
 \begin{multicols}{2} \raggedcolumns
   \input{_tex/3_Magia/3_1Hechizos}
   \input{_tex/3_Magia/3_2ObjetosMagicos} \vfill \cleartorightpage
 \end{multicols}
 % Apendice
 \appendix
 % A. Equipo
  \input{_tex/Apendice/A_1Equipo} \vfill \cleartorightpage
 % B. Mascotas
 \begin{multicols}{2} \raggedcolumns
  \input{_tex/Apendice/B_1Companeros}
  \input{_tex/Apendice/B_2Demonios} \vfill \cleartoleftpage
 \end{multicols}
 % C. Senda del Guerrero
  \input{_tex/Apendice/C_1GuerreroSenda} \vfill  \cleartorightpage
 % D. Ficha
   \input{_tex/Apendice/Z_Ficha} \vfill \cleartorightpage

\vfill \cleartoleftpage

\thispagestyle{customempty}
\begin{tikzpicture}[remember picture,overlay]
  \node[inner sep=0pt] at (current page.center) {\includegraphics[width=\paperwidth,height=\paperheight]{_img/_src/back.jpg}};
\end{tikzpicture}

\end{document}